讓我待妳好，不枉妳愛慕

其實撈家唱得幾好聽

每次都想唱俾女朋友聽